篤魚蛋成個月都未好

個半月前打波嗰陣左手無名指篤魚蛋，到而家都仲未好返晒，仍然伸唔到最直同揸實拳頭（個關節仲未消腫），照過x光冇傷到骨同關節冇移位，食過消炎藥同睇過兩次跌打都冇好轉，可以點做 ？

心理作用

小朋友玩玩具都整親

Pish

渣ga